強蟈共病毒

強蟈共唔單止玩肺炎, 仲玩埋電腦病毒! 最近, 我部desktop成日俾杭州某公司加入惡意程式.